# Chinese translations for PACKAGE package
# traditional Chinese translation for PACKAGE.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# root <root@discord-bot.local>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-04 14:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-02 16:20+0000\n"
"Last-Translator: root <root@discord-bot.local>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@lists.slat.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/controller.py:20
msgid "Please run this command in a guild"
msgstr "請在伺服器中執行此指令"

#: src/controller.py:61
#, fuzzy
msgid "Playing the next song in playlist"
msgstr "正在播放播放列表中的下一首歌曲"

#: src/controller.py:66
msgid "Completed playing all songs"
msgstr "所有歌曲播放完畢"

#: src/controller.py:86
msgid "Added to playlist"
msgstr "已加入播放列表"

#: src/controller.py:91
msgid "Added to playlist and playing"
msgstr "已加入播放列表並正在播放"

#: src/controller.py:100
msgid "An error occurred: "
msgstr "發生錯誤："

#: src/controller.py:111
msgid "Paused the current song"
msgstr "已暫停當前歌曲"

#: src/controller.py:113
msgid "No song is currently playing"
msgstr "目前沒有歌曲在播放"

#: src/controller.py:127
msgid "Invalid index"
msgstr "無效的索引"

#: src/controller.py:131
msgid "Inserted song into list"
msgstr "已將歌曲插入列表"

#: src/controller.py:142
msgid "Resumed the current song"
msgstr "已繼續播放當前歌曲"

#: src/controller.py:144
msgid "No song is currently paused"
msgstr "目前沒有暫停中的歌曲"

#: src/controller.py:154
#, fuzzy
msgid "Stopped all songs"
msgstr "已停止所有歌曲"

#: src/controller.py:166
msgid "Left the voice channel"
msgstr "已離開語音頻道"

#: src/controller.py:169
msgid "The bot is not connected to a voice channel"
msgstr "機器人未連接到語音頻道"

#: src/controller.py:179 src/controller.py:195
msgid "Playlist is empty"
msgstr "播放列表是空的"

#: src/controller.py:181
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: src/controller.py:197
msgid "Now playing"
msgstr "當前播放"

#: src/controller.py:199
msgid "Playlist for current guild"
msgstr "當前伺服器的播放列表"

#: src/controller.py:211
#, fuzzy
msgid "Total songs in playlist"
msgstr "所有待播放歌曲"

#: src/controller.py:221
msgid "Synced!"
msgstr "已同步！"
